# solicitador_de_plata_mp
Vamos a hacer conun modelo de producto un desarrollo que mediante la api de mercado pago se conecte y envie un mail solicitando plata a una persona

5Jul2017 Edite el readme… Necesito aprender git otra vez